屌那星，一面睇波，一面食兩支雀巢甜筒！🍦🍦

真係正到仆街

先12蚊，屌佢老母

朱古力味

世盃後體重 - 世盃前體重 = ？

朱古力最正

咁難食都話正?

零食嘅過下口引姐，呢個價平靚正

含雙鳩？